揹單邊背囊

今日見好多手足都係畀狗扯背囊捉到

揹單邊背囊可以 必要時dum低個背囊走

推 但唔好放身份證件係背囊

推

3

5

8

9

10

好難
褲袋好易跌

腰包

拉鏈褲袋

一定要揹背囊就拆晒啲裝飾物同繩 , 長左嘅帶尾要收好